有冇試過唔敢聽某幾首歌

前排會好慶幸有呢幾首歌陪住自己
宜家唔敢再聽

會痛

天真有邪

冇

好事黎

pokemon紫苑鎮bgm

同損友一齊嗰幾隻歌囉，而家聽黎做乜

邊幾隻

負親 聽親都喊到痴線

呢隻真係

雖然過去現在未來都冇機會經歷